{"_id":{"$oid":"5e20e31403467e1a98fda3a4"},"scores":[{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"1"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"2"},{"$numberInt":"0"}],"questions":[{"question":"Koja je ispravna formula za Pitagorinu Teoremu?","type":{"$numberInt":"4"},"answerFields":[{"extraInfo":"c-a=c+b","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"0"}}]},{"extraInfo":"a+b=c","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"0"}}]},{"extraInfo":"a^2+b^2=c^2","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"3"}}]},{"extraInfo":"(a+b)^2=c^2","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"0"}}]}]},{"question":"Izraziti date duzine u drugim jedinicama mere.","type":{"$numberInt":"1"},"answerFields":[{"extraInfo":"30dm=?m","answers":[{"content":{"$numberInt":"3"},"occurrences":{"$numberInt":"2"}},{"content":{"$numberInt":"20"},"occurrences":{"$numberInt":"1"}},{"content":{"$numberInt":"23"},"occurrences":{"$numberInt":"1"}},{"content":{"$numberInt":"90"},"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"2m30cm=?dm","answers":[{"content":{"$numberInt":"150"},"occurrences":{"$numberInt":"1"}},{"content":{"$numberInt":"230"},"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"9cm=?mm","answers":[{"content":{"$numberInt":"90"},"occurrences":{"$numberInt":"1"}},{"content":{"$numberInt":"900"},"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]}]},{"question":"Koje su tacne tvrdnje?","type":{"$numberInt":"5"},"answerFields":[{"extraInfo":"1m=10cm","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"10cm=100mm","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"2"}}]},{"extraInfo":"10dm=1m","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"3"}}]}]},{"question":"Koliki je zbir unutrasnjih uglova u trouglu?","type":{"$numberInt":"1"},"answerFields":[{"extraInfo":null,"answers":[{"content":{"$numberInt":"180"},"occurrences":{"$numberInt":"2"}},{"content":{"$numberInt":"360"},"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]}]},{"question":"Kako se zove ostrvo na kom je rodjen Pitagora?","type":{"$numberInt":"2"},"answerFields":[{"extraInfo":null,"answers":[{"content":"samos","occurrences":{"$numberInt":"2"}},{"content":"zakintos","occurrences":{"$numberInt":"1"}}]}]}],"testId":{"$numberInt":"2"},"type":"T","maxScore":{"$numberInt":"18"},"average":{"$numberDouble":"11.5"},"__v":{"$numberInt":"0"},"responseCount":{"$numberInt":"2"}}
{"_id":{"$oid":"5e20e6ba03467e1a98fda3a6"},"scores":[{"$numberInt":"1"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"1"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"}],"questions":[{"question":"Odredi padez reci obelezene zvezdicama: Mi smo šetali *ulicom*","type":{"$numberInt":"4"},"answerFields":[{"extraInfo":"Dativ","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"0"}}]},{"extraInfo":"Instrumental","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"Akuzativ","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"16"}}]},{"extraInfo":"Lokativ","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"0"}}]}]},{"question":"Odredi padez svake reci u sledecoj recenici:","type":{"$numberInt":"2"},"answerFields":[{"extraInfo":"Pas (je)","answers":[{"content":null,"occurrences":{"$numberInt":"80"}},{"content":"nominativ","occurrences":{"$numberInt":"1"}},{"content":"instrumental","occurrences":{"$numberInt":"1"}},{"content":"akuzativ","occurrences":{"$numberInt":"1"}},{"content":"lokativ","occurrences":{"$numberInt":"1"}},{"content":"genitiv","occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"s komadom","answers":[]},{"extraInfo":"mesa","answers":[]},{"extraInfo":"u zubima (isao pored)","answers":[]},{"extraInfo":"reke","answers":[]}]},{"question":"Koje reci u datoj recenici su u akuzativu? Brzo je otrčao u kuću za sestrom i upalio televizor daljinskim upravljačem.","type":{"$numberInt":"5"},"answerFields":[{"extraInfo":"u kuću","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"sestrom","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"0"}}]},{"extraInfo":"televizor","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"upravljačem","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"0"}}]}]},{"question":"Koliko padeža postoji u srpskom jeziku?","type":{"$numberInt":"1"},"answerFields":[{"extraInfo":null,"answers":[{"content":null,"occurrences":{"$numberInt":"16"}},{"content":{"$numberInt":"7"},"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]}]}],"testId":{"$numberInt":"3"},"type":"T","maxScore":{"$numberInt":"14"},"average":{"$numberDouble":"0.6875"},"__v":{"$numberInt":"0"},"responseCount":{"$numberInt":"16"}}
{"_id":{"$oid":"5e20eaf303467e1a98fda3a8"},"scores":[{"$numberInt":"1"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"1"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"}],"questions":[{"question":"Kog oblika je planeta Zemlja?","type":{"$numberInt":"4"},"answerFields":[{"extraInfo":"Lopte","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"0"}}]},{"extraInfo":"Elipsoida","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"Diska koji nose 4 slona koji stoje na vrhu kornjacinog oklopa","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"0"}}]},{"extraInfo":"Kocke","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"0"}}]}]},{"question":"Koliko kontinenata postoji?","type":{"$numberInt":"1"},"answerFields":[{"extraInfo":null,"answers":[{"content":{"$numberInt":"5"},"occurrences":{"$numberInt":"1"}},{"content":null,"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]}]},{"question":"Koji od ponudjenih kontinenata su veci od Antarktika po povrsini?","type":{"$numberInt":"5"},"answerFields":[{"extraInfo":"Azija","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"Evropa","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"0"}}]},{"extraInfo":"Afrika","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"Juzna Amerika","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"Australija","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]}]},{"question":"Kako se zove zemljin prirodni satelit?","type":{"$numberInt":"2"},"answerFields":[{"extraInfo":null,"answers":[{"content":"mesec","occurrences":{"$numberInt":"1"}},{"content":null,"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]}]}],"testId":{"$numberInt":"4"},"type":"T","maxScore":{"$numberInt":"15"},"average":{"$numberInt":"0"},"__v":{"$numberInt":"0"},"responseCount":{"$numberInt":"1"}}
{"_id":{"$oid":"5e20ece803467e1a98fda3aa"},"scores":[{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"}],"questions":[{"question":"Da li smatrate da veliki odmor dovoljno traje?","type":{"$numberInt":"4"},"answerFields":[{"extraInfo":"Da","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"3"}}]},{"extraInfo":"Ne","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]}]},{"question":"Koliko minuta bi trebalo da traje veliki odmor?","type":{"$numberInt":"1"},"answerFields":[{"extraInfo":null,"answers":[{"content":{"$numberInt":"25"},"occurrences":{"$numberInt":"2"}},{"content":{"$numberInt":"30"},"occurrences":{"$numberInt":"1"}},{"content":{"$numberInt":"45"},"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]}]},{"question":"Izaberite hranu koju najcesce jedete na velikom odmoru.","type":{"$numberInt":"5"},"answerFields":[{"extraInfo":"Pecivo","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"Pica ili palacinke","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"4"}}]},{"extraInfo":"Sendvic","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"Hrana od kuce","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"3"}}]},{"extraInfo":"Rostilj","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"Grickalice i slatkisi","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"Voce","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"4"}}]},{"extraInfo":"Drugo","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"2"}}]}]},{"question":"Da li smatrate da u okolini skole ima dovoljno prehrambenih opcija?","type":{"$numberInt":"4"},"answerFields":[{"extraInfo":"Da","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"2"}}]},{"extraInfo":"Ne","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"2"}}]}]},{"question":"Gde najcesce provodite veliki odmor?","type":{"$numberInt":"4"},"answerFields":[{"extraInfo":"U dvoristu","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"Na hodniku","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]},{"extraInfo":"U ucionici","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"2"}}]},{"extraInfo":"U parku","answers":[{"occurrences":{"$numberInt":"0"}}]}]},{"question":"Da li imate nesto da dodate na temu velikog odmora?","type":{"$numberInt":"3"},"answerFields":[{"extraInfo":null,"answers":[]}]}],"testId":{"$numberInt":"5"},"type":"A","maxScore":{"$numberInt":"0"},"average":{"$numberInt":"0"},"__v":{"$numberInt":"0"},"responseCount":{"$numberInt":"3"}}
{"_id":{"$oid":"5e26f98198a21549586cb6f0"},"scores":[{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"}],"questions":[{"question":"koliko","type":{"$numberInt":"1"},"ordered":false,"answerFields":[{"extraInfo":"max","answers":[]},{"extraInfo":"min","answers":[]}]}],"testId":{"$numberInt":"10"},"type":"T","maxScore":{"$numberInt":"1"},"average":{"$numberInt":"0"},"__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5e26fa89600c500ef0e00b46"},"scores":[{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"}],"questions":[{"question":"asdf","type":{"$numberInt":"1"},"ordered":false,"answerFields":[{"extraInfo":"a","answers":[]},{"extraInfo":"b","answers":[]}]}],"testId":{"$numberInt":"12"},"type":"T","maxScore":{"$numberInt":"1"},"average":{"$numberInt":"0"},"__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5e26fae51127861090d9b30d"},"scores":[{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"}],"questions":[{"question":"3434","type":{"$numberInt":"1"},"ordered":false,"answerFields":[{"extraInfo":"343","answers":[]},{"extraInfo":"3434","answers":[]}]}],"testId":{"$numberInt":"13"},"type":"T","maxScore":{"$numberInt":"1"},"average":{"$numberInt":"0"},"__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5e26fbb40109994048e6c6c3"},"scores":[{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"}],"questions":[{"question":"a","type":{"$numberInt":"1"},"ordered":true,"answerFields":[{"extraInfo":"a","answers":[]},{"extraInfo":"b","answers":[]}]}],"testId":{"$numberInt":"14"},"type":"T","maxScore":{"$numberInt":"5"},"average":{"$numberInt":"0"},"__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5e26fe8e0109994048e6c6c6"},"scores":[{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"}],"questions":[{"question":"a","type":"1","ordered":true,"answerFields":[{"extraInfo":"a","answers":[]},{"extraInfo":"b","answers":[]}]}],"testId":{"$numberInt":"16"},"type":"A","maxScore":{"$numberInt":"0"},"average":{"$numberInt":"0"},"__v":{"$numberInt":"0"},"responseCount":null}
{"_id":{"$oid":"5e26ff4e3742a61e14720b7c"},"scores":[{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"}],"questions":[{"question":"a","type":{"$numberInt":"1"},"ordered":false,"answerFields":[{"extraInfo":"b","answers":[]}]}],"testId":{"$numberInt":"17"},"type":"A","maxScore":{"$numberInt":"0"},"average":{"$numberInt":"0"},"__v":{"$numberInt":"0"}}
{"_id":{"$oid":"5e270608bf25ef3e8c89cfd8"},"scores":[{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"},{"$numberInt":"0"}],"questions":[{"question":"Koja vam je prosecna ocena bila prosle godine?","type":{"$numberInt":"1"},"ordered":false,"answerFields":[{"extraInfo":null,"answers":[{"content":{"$numberDouble":"4.53"},"occurrences":{"$numberInt":"2"}},{"content":{"$numberDouble":"4.95"},"occurrences":{"$numberInt":"1"}},{"content":{"$numberInt":"5"},"occurrences":{"$numberInt":"1"}}]}]}],"testId":{"$numberInt":"19"},"type":"A","maxScore":{"$numberInt":"0"},"average":{"$numberInt":"0"},"__v":{"$numberInt":"0"},"responseCount":{"$numberInt":"3"}}
